點解澳門咁嚴重無人捐錢？？

大陸縮左老母個西到？？

自己地震咁大聲？？

一萬個億呢